you are all I want

but we are destined to be apart

真，哭了